白宮聯署update

#讀者提供資訊 #聯署

//〖白宮聯署狀況update〗Aug.13

經過大家嘅努力，尋日有兩個聯署已d達標。
而家按緩急輕重做個總表，方便大家拎去出post。

建議方法：自己copy定，然後在不同地方留言時順便貼埋落去，提人 check email to confirm。多人做，咁人哋嘅page的留言區就會有大量聯署link。

同去行街一樣，雖然沒有必勝法，但不敗方法就係「人多」。

【未達標／極急／Aug 21 截】
請求國際制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊！無差別襲擊平民百姓！

【未達標】
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國派美軍拯救香港巿民

【已達標，但人數可以再多啲】

請求美國派出醫療船支援香港 (Sep.9 截)

請求國際人道組織援助 (Aug.20 截)

請求美國國會確認香港警察為恐怖組織 (Sep.4 截)

//

[緊急分析]法！不！責！眾！